突發 數十名抗爭者成功從理大逃出

傍晚11點15分 有目擊者見到數十名抗爭者從理大入面 戴上多啦a夢送嘅竹蜻蜓飛撚走咗

黑警死全家

我都見到

激死mon po 狗

唔可以靜靜地咩

隨意門為開發當中

我見到用隨意門

係隨意門呀，重覆 係用隨意門

由佢沉啦 靜靜地贏 拉

好彩有後備百寶袋

乜撚嘢隨意門呀

2019年飛行號

我見到岩岩佐佐用輪迴眼轉移D學生

高達救走佢地

明明就係報紙帽

我見到

根本係時光機，你地睇錯曬

靜靜地贏唔得既

隨意門走咗

翻到屋企 打緊邊爐了

手足，tg 有code 紙

外國勢力

而家你係咪搞唔清混淆對家視聽同埋玩膠既分別??

有咩

拉

仆街拉唔到，俾狗狗知道咗點算

靜靜地贏啦

見到有人著上隱形斗篷

隨意門走撚曬啦

我見到佢地坐火閃電走左

[member]見到有如果電話亭[member]

多啦a夢～～～

我見到係隨意門喎 你收錯料啦

屌你又爆

高達黎緊 等埋

push

Sorry sir
Mon po狗小心爆血管

唔怪得有直升機聲
幾十個竹蜻蜓

黑警死全家

咪撚講啦屌你

終於可以笑下

咪撚再講屌你 大撚多人係入面仆街！